有冇bno絲打同我假結婚？

有無人未block 呢件？

啱啱block了thanks

你條劏房支那賤種仲未撚死？

誘使他人進行不道德行為罪

Blocked

呢啲己經算欺詐，拉得

報咗狗

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

殘體名

有無bno巴打(靚仔)同我假結婚

利申：巴

賤，唔可以比呢啲老鼠屎搞爛逃生門
推到比mon po popo 見到